屌你老味 原來香港有啲咁撚乞人憎嘅大廈名

最前好似油左
會唔會全名係.....

閪永祥？

新馬師曾都有橦永祥大廈，有咩問題？

傳說中嘅「小江」？

我覺得乞人憎咋嘛 無咩問題

葵芳上過去幾次

臭閪五毛

葵興牙清